\section{Week 3}
	\subsection{11-09-2017}
	Vandaag heb ik uitgezocht hoe ik met referenties moet omgaan in latex. Mijn plan was om naar een extern document te refereren. Dit is gelukt.
	Ik heb vandaag ook een repo gekregen van Walter die over multilateration gaat waar ik een beetje in geneusd heb. Dit zal mij goed kunnen helpen tijdens de onderzoeksfase.
	Verder heb ik nog wat requirements gespecificeerd in het requirement document.
	\subsection{12-09-2017}
	Door de referenties zijn de verschillende document projecten afhankelijk van elkaar waardoor ik makefiles heb toegevoegd. Ik vind dat er op school te weinig aandacht wordt gegeven aan makefiles. Het heeft me onnodig tijd gekost om de syntax te begrijpen, maar is gelukt. De projecten worden gebouwd en de referenties blijven overeind staan.
	\subsection{13-09-2017}
	Ik ben begonnen met tests te schrijven voor de requirements die ik heb. Heb wat research moeten doen naar naamgeving van de headers aangezien ik overeenkomst wil tussen de nummers van de requirements en de nummers van de testen. 
	\subsection{14-09-2017}
	Vandaag ben ik verder gegaan met het maken van de requirements en de testen.
	\subsection{15-09-2017}
	Ik ben bezig geweest met de tests en de requirements af te maken. Deze documenten zijn klaar om te reviewen.